（魚水之歡？）王毅：中共與中国人民關係如同魚和水一樣交融

國務委員兼外長王毅接受新華社訪問，批評美國總有一股勢力，企圖否定中國共產黨領導，否定中國特色社會主義道路，目的是要遏制中國，搞亂中國。

王毅形容，中共與中國人民的關係，如同魚和水一樣交融，如同大地與種子一樣共生，試圖割裂及挑撥中共與中國人民的血肉聯繫，就是與14億中國人民為敵，希望美方放棄干涉主義。

水魚

幾多人因水災 連屋企都冇埋
而家咁樣出嚟串鳩班災民都有嘅

魚需要水，但水唔需要魚。

佢係警告西方唔好再搞鳩中共
中共（水）死咗入面嘅支那人（魚）都會一齊死

不要拿人民當擋箭牌!

結論：一齊死撚哂佢唔使煩

水清無魚... 外長係咪想...

既然係咁唯有排華

水能載舟

唔笑果吓好嘢

二次傷害全國十四億人民感情

有冇人可以將哩個轉做gif

意思係當「水」清醒咗就明白自己其實唔需要「魚」。

被強姦

都啱嘅
governement fuck me everyday

Be water

黎個中國人Challenge

#共產黨不代表我